運輸手足罷工籌備成點?

時間真係唔多, 醫護未必捱到咁耐
希望你地加油
運輸一停 一黎真係保障到大家安全 二黎都係政府春袋

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

推

公共交通一罷
即係全港大罷工

緊急要人！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手緊急聯署，呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人仲差99,430個聯署，請求大家幫手，謝謝。

好人一世平安

係咪真係有搞緊架

無晒消息

運輸停, 出入口停, 口罩停 .... 好多都停 ?

push

同問

一定要大罷工

又唔封關 一日拖一日
病毒就變種

無得講 一定唔會樂觀

推呀

我在呢度呼籲巴士、地鐵、航空、入境、同海關工會在2月10日或之前盡快表決通過罷工

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。
另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

2日都捱唔到

大陸停廠，香港機場貨運死晒啦，無薪停工